考車肥L左，求安慰

Hi auntie考車肥左喺個死人(停)字到，好L唔抵，好頹啊Hi，又要洗多幾千蚊
搵人安慰下小弟

其實考唔到係好事，你諗下，俾到個牌你，車死人，坐幾年幾唔抵

唉…我銀行冇錢喇
洗左咁向左走向右走多錢
又要等到10月先考，dklm臭fh

考唔到係你能力問題喎 屌人老母有咩用

唔明肥乜？停線前無停？

係，一架車都冇咪行，點知衰L咗

人肉filter
個官緊係肥你啦
弱智仲點揸車

一係就講一係咪撚講
轉撚晒字都唔知睇乜鳩

hi你老母咩

咪撚出黎害人啦屌

好慘呀，我係你真係唔好再考。廢事下次又肥又要傷心多次。